[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（149）南野拓實正選出戰 !

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

lm

邊個係芝利比亞

睇左芝士比亞

最後幾舊 重注利記好無

輪換喎
攻強守弱

OK 半大

3倍可以博下
不過重注就不了

origi elliot minamino jones 人腳幾勁的

慘daddy爛未

想知如果想用佢之前派個巴塞球探簽美斯係咪一定要全部球探用5星？
定係可以溝4星

yes all 5stars

一定要得番美c一個人先好簽，如果有幾個人，一定比最低能力既你

唔會
之前我 50 50都中到美羊

好彩，我試過白波，咸都冇謂

Minamino 幾時先可以scout

疤菜隻fati仲未出

any pvp?

Ac米蘭新球員 伊巴呢?

go?

go

巴打咩名？

atm
go

gogogo

巴打承讓

俾你撳住屌
one more? want revenge

ok go

日本仔真係無撚用

super
巴打條線好順

得1射
巴打你條線都順

any pvp? 705360341 kg

睇黎我地同區
得閒上多d黎p

好

Go ar

聽日fp 阿妓 19000

go ar diu

Diu u

go la diu

有冇pvp

有 705360341 kg

added

最後老馬好似傷左轉頭又無事

易到
刷咁多角有咩用

無事
輕鬆

Go la

ok invited

邀左

again? 我轉data試下

屁馬有ball入
咁都和到

U負6

打多舖？

ok last

9射負6到

迪莊40碼

右腳轉左腳
go

右腳就姐晒啦
go

成條中場個個比人扭過左過兩步轉身撞開拎得返波

工兵中場身體碰撞90以上

又中

中堅都超大隻zzz 得黑雙殺彈彈波先有得攻

Cup上cup

diu u負96

負6就負6啦go ar

度下波先

岀水ar

三張A gomez換邊張黑卡好？
獌York Cole呢兩張好唔好用？

要出冇女fp了

防中用黑簡迪定白簡迪好
Btw抽唔到奧燒

曼連唯一金波都中

我中左阿記金波

個𡃁仔好波

Why not both

你老母臭...不過另外兩隻係ddg同rashford

唔係幾明點解仲未出利記

新手抽好運D
等星期四既potw再抽喇

左羊右華

C7/小花/尼馬
KDB/普巴
VVD/華拉尼

抽唔到美羊

而家打街場都冇感覺

2020羊麻麻地
以前個波到佢手都知入硬
而家出佢純粹靠嚇

換immobile

呢個尻陣都屌打街場
係時候又要再改弱d

標準策略上半場immobile
下半場60分鐘盧卡古
而家盧卡古坐到硬哂完場

左邊son 又係踢足90分鐘，連牙朗都唔洗出，而家後備都唔擺

迪莊個指揮官style 慳水慳力，打cmf 完90分鐘都仲綠色

兩抽中美羊 Pepe

今年最強rb : trippier , arnold

咪又係用黎擺

Pepe好用

想快啲有利抽阿落

我研究過Ali 同vandebeer
Ali 係勁d 的，走位入攝one touch
Van 係勁在傳波同勁頭重

你點踢呢個陣？
我成日得一個前鋒係前面 on99 冇人幫手
lmr rmf 唔夠前

Trippier 出波真心唔差
係防守 電腦回後企位尻尻地

都話一人打半場super

要佢先舞得掂

牛屍㊙️戰術
1. Immobile hold ball , son 入攝 goal ( 唔係成日得，睇狀態）
2.immobile , ali one two ， ali 入攝goal
3. 迪莊ali瘋狂入攝
4.迪莊長傳是尻但搵一個，一下goal
5.rmf 落底傳中/cut in
6. Son 禁區頂curve大位
7.比真歷強制入攝，迪莊指揮官特性自動留後
8.koluibaily 強制後上，不斷onetwo goal

防守：
好多人都唔知我點用son LMF / Lingard rmf
基本上我用佢兩隻當kante咁用迫搶跑全場

4cb = 挑戰自己
冇閘同自己one two
條中場要扭波

當amf / LMF / rmf / cmf 4隻防守都70左右，又夠體力（ali 防守好勁的）
咁隻dmf 其實唔洗咁hardcore
即係唔洗用Rodri , fabinho , Matic , kante 個種
可以改用雙cmf / 佐真奴，比真歷個重打dmf

4231 如果你前面擺：
Neymar , silva , Messi
Kante pogba
牌面係好勁的
但防守尻到無論，又唔夠人撞，又唔夠氣

齋跑，逢人過人，但交波屎

將個防守數值平均分比cmf / LMF / amf / rmf
唔係單純咁擺落dmf / cmf 到
咁樣可以 用3-4個圍死對家堆bug 級球員

重點係：LMF/ RMF/ AMF要夠體力

摩佬個4231 走位好尻的
Amf 回後到禁區頂
Cf 拉邊amf 會頂左cf個位
尻陣之一：
用美斯打CF
費蘭尼打amf

防守：費蘭尼會補位
進攻：美斯落底可以傳中比費蘭尼

17定18用費蘭尼打cf好好玩

另一隻防中用靠山 兩個同場太矮

兩隻矮仔，對家打防出大黑腸KO哂兩條友

Barrios 慘劇

4 長傳急攻踼法陳舊

金卡 Coman Felix好似勁？ 仲有無推介？
想問球員lv上限係點定？

ali 66 應該係睇潛力? 有d銀波可以升到51lv添

Sancho van de beek

1抽奧巴 收工

有奧燒

jovic?

我終於中到奧巴
阿仙奴黑波齊晒

我有3rabiot 換其他金好唔好？

尋晚睇波
奧歷治係咁扭但唔俾直線南野拓實
其他利記球員又係咁
空哂都唔俾南野拓實
on9 利物浦歧視亞洲人

係咁嫁啦，商業因素嚟姐

多手抽曼 中ddg 全能力升得個1 有hi用 已經有隻普通黑波版

on 9奧歷治
死黑奴
南野係咁走位 舉哂手空哂都唔傳

林書豪

Ali , van deer beek , felix

張伯倫

lingard

好喜歡他

Coman sancho

呢三雙金中堅好有潛力

Sancho 吹大左

你唔識用就話吹大

Diop 雲比沙卡 barrios

呢個唔洗介紹2019尾段個個吹奏

Diop 唔得的

Tah囉咁你又唔用嘅
長期放隻vvd

Rwf 巴西仔ajax 屌打sancho

因為tah , diop 唔夠班踢我條神級後防

呢期Ajax 堆金隻隻都好抵玩

Pepe 美隊完全屌打ajax右翼

你仲未發掘到tadic

普通料，2019之前已經賣左
同樣位置有更好
佢純粹sell高

要攞佢打Cf先知勁

打CF我用基奧特

佢打半場就會無體死老野

專登買件日本仔黎賣波衫，仲想搶埋我位

Any pvp

Pes最強自由人板凳席需要你

Go

終於贏到u

wan bissaka rating 94 Beckenbauer rating 91
咩世界

U踢法陳舊

again fuck you

Ok

Balotelli

垃圾巴

Again

last and rest

C咗就廢曬

沒有fp 你甚麼都不是

everyone watch ibra

屌你老屎忽串到 依家用fp 係咪得罪你

pvp

窮能先用fp
我一隻beckenbauer 夠抽60隻fp

岩 之前有g8一隻夠抽60隻fp

你渣，禾500 coin中

你抽黎踢中堅=唔識波

今日冇人抽阿曼？

抽左阿妓 魚拉突好似冇嘢好抽

any P?

曼得ddg 拉舒同雲比
我反而有興趣阿隻pepe

anyone happy?

巴打玩場？

637572781
芝士漢堡
go

最尾你中堅唔夠跑

三隻紅箭，冇計

super
巴打好高分wor

你個龍上身

漢奸
玩多場？

巴打繼續?

ddg勁普通dd 福仔有 抽一隻好似唔抵
pepe都難抽

我冇錢抽了
比隻碧根坑咗我8000 coins仲要抽唔到

正想問你抽到大肉腸未 換小號打算啦

唉碧根好屈

邊個用佢我就用101朗打爆佢

again!

巴打me負6炸你谷晒上去

我課哂d特惠coins抽咗80抽都冇碧根啦

黎多場？轉返個陣先

仲以為你上水帶來好消息

me一會要diu 爆u

快啦你講左兩日啦

唔怕仲有我陪你等緊咸爺

80抽得隻阿祖

我同你地調轉

26x我都無用模擬器
手動一部電話算係咁

來吧

冇電？

Any P?

我都想我依加部電話玩2,3場好似著火咁
熱撚到hihi

super
u個龍衝岀黎好快

黎囉

wai巴潛夠水未

慘在返去太慢

等你咋

係
我而家射得慢

go la diu爆u

已經

Go?

865370167

何必為咗show隻碧根而限制自己呢

都叫做中哂想要嘅嘢

炫富

好串喎

again
比我扭多次

on9

剷爆你
go

今場好lag

last 終極戰

load唔到屌
下次先

強制開大

me中晒u果d
中多個sokra

12碼可恥

掛太耐sim 唔記得郁隻龍

diu爆u ar
玩多場同wai巴玩？

Go la贏到就放你走

企定定任射

打假

奧巴D把握力

Ok diu u

Again?

場波可以輸
但碧根唔可以拎波

beckenbauer 被人針對性部署

比貝拿度施華同古天奴撞死

last?
試下放cf

贏唔到喎

u仲假過me送俾me既

diu爆u ar

以為解圍到

Go？

轉左gameplay me而家解圍禁9清算

比你成場禁屌

go la auba diu爆u

入唔到波

重防

巴打again?

Gogo

最衰冇風格
如果係box to box就正

咁又唔可以太過屈機
101朗都要一年清一次
但傳奇就長keep
唔可以太屈機嘅

睇過

負6pepe
auba有ball入
go ar

搞錯 送左球比你

贏艾達臣救到拿卡嗰球

Last? 我轉隊

ok

Sor有野搞，下之再打！

負6

auba一箭搞惦

易玩啦
go

高水平00

個pk 龍

唔係u龍上身456啦

漢奸
go

繼續

禁diu

9射一球
go ar

wa呢場踢左15分鐘
又偷g又黑哨仆街啦

兩邊加埋8黃2紅
9產抵啦

暴力足球
唔記得沙膠黃左diu
go last show u full power

Go 輕鬆

下次搞反個後衞開死球呀diu u
又偷g又og偷96到

笑4me

彈珠人
本身u咪又係9射左岀界算

Me偷g大師

都話u成日負6架啦
果d位俾u偷左點追呀
下次慢慢轉反後衛開等下啦

啤巴

diu
小禁區開me都要轉反後衛保平安

唔好難過 啤巴中左伏係咁
用左csl真係喊三聲
e排係咁打黎叫我續約

自從我拒絕
而家成日lag on99

轉SMT

召喚最壞巴終於唔洗掛機了

個個都窮到呢

追隻咸爺就傾家蕩產

恭喜

可以入雪櫃了

終於唔洗每日掛機

一生呢

合球探會唔會出重複球員？

屌終於中左大黑膠
夾埋簡迪 馬圖斯
條中場

唔明u問咩

例如今日送既拜仁球探券, 而我本身有Pavard
咁我用其他4-5星球探券加埋拜仁球探券會唔會照出Pavard 俾我？
即係好似三換一咁自動勾走重複球員

會照有。多數都係用3個球探合你想要嗰個，因為如果你就咁用拜仁白波都會有機會抽到

一d創造力都冇

K社幾時送coins已經抽到冇乜剩

啱啱忍唔住3抽阿仙奴一LB 2 CB已discard

課哂三格先講啦

MMA 一流

金波有咩推介
已有sancho Felix coman alli vandebeek

要咩位既金波

無缺499/500

巴神
jking

有巴神有灰波jking

仲有無？請出招

玩唔玩老坑

邊撚個俾負評我

邊隻

牛佬

哥利斯馬×刀疤佬

金波版世一

......
殘體字

呢隻無做到野

刀疤佬有啦哥利斯馬不了

我
手滑㩒錯

星期四又fp朗

ok anyone happy?

don't know why lag

Lag

yes

垃圾k社sever

邊能個將牛啲鳩噏置頂

again try try?

得樓主有得置頂

go fuck you

彈彈波成日都彈去你度

3421 全game最強

打多次

佢打j打到上腦

紅剪龍任入

後備一定要放gk

Gogogo

少lag?

咁樣俾你反cup

我3射1中但入左2球。。

又中bug?

我2球都係用腳射k社咁on99嘅

想要雲比沙卡 但對其他暴聯人冇性趣

有冇 P ?

伏pool

頂置俾你囉

駛唔駛咁串 🥺

1，2
place 穩
1，5 連贏
T 125
4 連 1256

忍唔到手 抽左下中連迪路夫

唔好意思🤥

Pvp

潛夠水未

出傳奇洛賓 銀包點頂

中左大黑腸後好似去左另一個世界咁
想問gp個Pool中完一隻洗唔洗重置
但繼續抽都有legend

定繼續抽*

皇馬黑柴vinxxxxxxxxxxxxxxxxxx

Ching原來迷禿頭洛賓?

拜仁同巴塞有咩推介？

出返有頭髮既

有無頭髮一樣咁獨食

圖？

有冇郎你

哥狗變左4231

唔係平排433就係4231

田雞爪皇靚檔輕磅

韋拉，影帝，普巴

聽日有態有fp更新？

即場1p過2先算

早場u會好慘

u會好慘炸wa

Go lo

黎囉diu

橙，邊個橙呀
黑哨照輕鬆啦

Me產單刀黃，u求其產紅

咪話黑哨照輕鬆
auba
下半場磨下磨下就完
玩多場？

你會中的因爲我都中左了

紅左係度呀時間
diu u咁都俾u頂到和

又可以打j

浪時間 又唔係特別勁 課金算啦

抄me用漢奸
有球產單刀要紅啦得黃

為左大黑腸去清pool

成個pool整係中左beckham細哨黑雙煞不過都收得工

2021要引入VAR

引入左u場場紅紅終身停賽啦

唔係me講

U唔係中左pepe咩？好用喎

diu
me同u講呀，咁矛終身停賽啦

一代宗師

至於第三個失球，則輪到菲爾鍾斯出洋相，被奇雲迪布尼輕鬆扭過，更跌在地上，回身已趕不及阻止對方射門，最後回彈下導致彭利拿在門前擺烏龍。有魔迷在網上留言嘲諷：「假如我是菲爾鍾斯，我會考慮明天就掛靴。這位球員已經玩完了，他沒有未來了。」

auba好用d wor
跑大圈都快過u要落產

一個打翼，一個中鋒

呢隻game冇紅牌既，勁on9

我同佢場場紅

呢啲就係命

aristo巴話u得一張咁少呀
u應該場場2,3場啦
次次都無反擊

宗師，識Q踢波咩
個莊是最終嬴家

2,3張

依加你仲剩翻幾多個球員一次過賣哂啲灰人啦

肉腸真係好好用，一野食晒c7身位

Me產得幾有技巧產單刀都黃

可以挑戰到大黑，只有LKK

肉腸=最強防中

屈肉腸可恥me無出好耐靠技術

4424可恥

你靠頭槌only

球證睇埋Var都無事

pes要多幾個甸恩

lkk未測試，而家好少人用lkk

肉腸加影帝

場場9產都叫技術

廢左好多2019 bug級

而家廢左佢角球先
廢埋爆底就仲輕鬆

我有用

u lkk有加乘

做左個啲挑戰未加埋都可以抽多下

2019正選
2020倉底

要試下貨

個日p得2場

抽多1,2下就中啦，應該差不多

今晚要diu爆u lkk

Carlos lkk上集屈到u喊
今集廢哂

唔洗清pool都一定抽到肉腸
用我嘅運氣擔保

而家左閘得羅白臣同艾巴好d

有喎

打多咁多個，實恥啦

Carlos正確位置係rwf

Lmf先啱

走到咁前下下重炮重得了

大家想邊個留言頂置
啤巴好民主的

#451

一代宗師?

奧地利勁旅薩爾斯堡今屆歐聯出晒風頭，南韓前鋒黃喜燦扭過華基爾雲迪積克(VVD)入波更加係經典。

黃喜燦依家只係23歲，腳法、速度同體能都係頂級，睇見孫興民喺熱刺踢到呼風喚雨，英超球會對呢位南韓新星梗係嗒晒糖。英國傳媒爆料，阿仙奴 ，水晶宮同狼隊已經派人去睇黃喜燦比賽，呢位南韓球星今季各項比賽11場波，交出7入波同10助攻數據，預計下季會加盟英超，與孫興民一齊橫掃英超。

重心？

川河x性靈
連贏

熱到

連贏wor 7倍仲想點

1x5
7.6 倍

但起碼拉十下之後既事

唔一定，我試過連中兩飛傳奇動畫

課金清pool
你唔係唔課呀

278 同 78既對決

課課課 咁抵!

得番十八個鐘考慮乍，過左唔知幾時再咁抵，之前都有個人問幾時有特價

無錯
借錢都要課金!

78蚊同8蚊必課

唔課正on9

借錢又唔好，學李先生話齋，量力而為

我抽剩3xx
想要埋咸爺但無了唔夠gp

藉口
課金咪得 250金一抽

有回佣？

無
賣啦

藍底好少錢

有啦一定由李華度開始就不斷叫人課
自己就0課

課咗78 中碧威加韋拉
多謝樓主

你冇咩

冇啊
好彩有課

我清左pool都中唔到a cole,原來我錯手掉左

其實課左應該會俾你中既...

reset 課金 再抽過

佢有不不過唔係我的最愛之嗎

聽日有咩抽，有流出未？

山齊士幾時先出 想抽

留返下年賣咪有33000囉

想問用邊個教練岩打tiki taka?

今晚幫牛巴diu馬

2場6第一
輕鬆

今次傳奇係咪抵抽 ？ 抽左7下中簡尼 但抽多十下一隻都唔中

幾時出加泰球王fp武磊

pes 日本game喎
唔好講世仇中國

南韓既孫興民 2019 carry熱刺 都係得金波

Any PvP

X口x

其實19同20的球員用落有無分別？

即係我有19的Mbappe, 用唔用3隻黑換隻20的Mbappe返黎好？

Wtf下半場

Hahaa⋯⋯你呢隊我打左好多埸

無分別

開波一分鐘就比人入左
Again

蘇金寶6攔截1助攻

Pvp?

咩名?

忍者
Go ?

here?

邀緊

你入未

He fake u

we go?

Wait 5min

Go with u x口x

go左十個回覆 仲未go到

你邪，彈app

咩名

U ugg ok me invite u

有人就黎清pool都追唔到大黑腸，一切都係睇運
岩抽左下中第三隻朗甸

點先連到Google play？

Play?

Wa diu 性靈辣殺到呢

夜d play

Sor 爆石

你既3中埸好特別
但啤巴4 3 1 2 中路太穩了

Me6中堅

PVP.……

Good

again

韋拉屎💩💩💩

again?

去

牙朗

好在

go?
試陣

fuck you go

特登比包牙入，越位，吹赈

Wt name

kg

Wait me 2 min

Okok gogogo

雷神今晚渣到

今晚重心

里昂果關

泰仔慘

早場易到

Go未

go la
早夜場都diu打u la

我買左客盤

廢老唔夠班後生跑

PVP 有無人 752 166 797

上半場俾你㩒住打下半場就係後生世界

ok gogogo

我換走黑雙煞only

近柱輕鬆

空門都唔中

咁有信心lyon玩野

渣到go

負6啦
go

信自己

in kdb we trust

Full team u go

場場1球悶到

一用高文易到

等收錢

u渣lor場場俾me禁diu
go

沙拿X愛華頓X哥利斯馬
哥利斯馬中場斬個BUG級波比兩隻跑狗單刀

無視一切盤路賭球

衝動是內心的魔鬼👹

後場玩波玩出禍

我全隊都上箭

盧卡古勁到cls

I use u21

pvp?

仲係細波

咁易贏me咩

細ball過關
go

超新星夏蘭特

第二球冇啦啦追到一半唔追

幼幼震懾對手

仲諗住瞓gogogo

Any pvp?

負6偷g

兩邊中場都好膠下

鬥甩
Go

有冇人知道其實SS同LWF/RWF有咩唔同？

12m都無全餐仲係細波

U漢奸左住晒開大ball

有12m俾u和到咪執到
go ar打到開大

今朝到而家7場都無大波

ss=有足球智慧先踢到
pea ai =弱智

8連細

10連收工
go

輕鬆大ball輕鬆和

負6last

開口中
一講就無
last go

一定係假波

想開大ball姐唔洗兩場一樣劇本呀嘛

高文易到

有無必買教練？

抽多十次就有了

最後一個鐘了

唔好放棄
all in or nothing

你都呢個地步 清埋佢啦

都見到個尾抽埋今晚開心玩啦

想問下皇馬嘅 vinicius junior勁d定 高文勁d

今日係咪有伊巴 朗尼抽

Yes

Fp 朗尼

又有伊巴

哇！清左pool未

wai巴玩pes課過幾多金

無認真計18到而家加埋大約2000左右

太少
2皮野差唔多

schweinsteiger

輕鬆第一次係課18世界盃pool

一星期一度吹水大會開始

Kaka

真係kaka

Cls又要課

LEGENDS - English League
About Agents
This Agent can help sign the following 4 Legends: P. SCHOLES, Y. DJORKAEFF, E. PETIT and F. LJUNGBERG.
What's more, 103 other Silver Ball or higher

垃圾

A cole係咪一定要配yorke

可以試下配美斯，夏神，尼馬之類

Yorke勁啲

兩個同場有加乘，會觸發特殊技

咁華迪配4 3 1 2呢

彈彈波之戰

但隻a cole成日都柒撚蒙蒙咁 要靠yorke數糊

Btw係咪potw同法甲fan choice

包皮

外圍急電
舒利亞已經準備上線

呢幾隻想引人用coin 抽

想抽史高斯only

喂 唔好想

課金啦

史高斯×碧咸

上年臨上2020前三個月內好多25000 GP legend pool
我果次重複中碧咸同韋拉

個陣蠢撚左150pool都唔喪刷

等多9個月又有。

韋拉巴中左韋拉未？

最壞巴係咪棄左game

一早教左你 有pool就清 有錢就課
係 借錢都要課

RIP

千奇唔好制 史高斯舊曼legend 一定出box draw

佢有d慘

所以我頂置左佢個咒罵k社留言

但無理由唔課埋佢

跑狗隻隻都差唔多

高文無咁冚家剷

vinicius junior=新罪人奴

wt?

今晚有支那u23. allin對家 有幾大買幾大 讓球讓得越深越好

入得

kaka

屌你 you get what you fucking deserve

巴打你唔岩喎

e度玩開反話

入得=未入得
課金=唔好課
牛佬話勁=垃圾

成日撚新手

Btw app store有update

真係出舒利亞 銀包唔撚掂

出kaka

真?

出舒密加

其實今日出乜 好似個個都講大話咁

法甲同potw

真 入得

今日第三次比人fake

在我心中 wai巴係唔會講大話既

入到了

唔好嬲pes po每個星期四都係咁

我已經貼中李華度 下隻肯定開舒利亞

咁我唔升佢了

下一隻係曼聯豬米高，史譚，傑痴

終於入得

中左麥巴比

中左史高斯

update 完

抽中ibra

真係有無女fp

法甲無包皮

冇fans,慘

依隻屁馬定上次potw勁

無女先係真大獎
牙朗沙拿企埋一邊

屁馬池係無底洞

更新要1.5gb?

一抽沙拿

一抽球王

屌 又唔中牙朗 中華拉尼球王 同個龍

有無女

無嬲 我扮下joker句野咋

唔知升完有冇90

三抽中猁，李，鏝

100mb

算啦依家啲人腳都係唔抽野

耶穌有98 rating
好撚癲

diu，me又唔中c7
沙拿，gomez，武球王

有武球王仲想點?
我一抽中佢

無女屌打牙朗

球會版都唔中?

你賣左好多人? 得返200幾既

yes
要咁多做咩

仆街啦c7 a又屈

無丫，一個都無

爽

a gomez夠唔夠抽

我諗起有個巴打抽緊都冇FP龍...

阿根廷球王

留黎3換1

果個巴打前面爆game
一睇個龍

唔係美c咩

我反美

意甲美斯

邊個咁慘我次次都中龍

意甲最勁果D FP龍我差唔多齊哂

屌你老母又唔中牙朗
中垃圾支那狗

垃圾

咪好想要無女
又中多2隻沙拉
3隻fp了

+ 1 已經3 4個pool都抽唔中

仆街2 noble 1冇女
俾隻maddison嚟都好
寧願一抽貴啲但冇限抽
好似依家法甲個pool咁

無底洞嚟
不過又抽多隻fp屁馬
同之前嗰隻一鳩樣

想知fp有冇得trade?
定係3 fp換返 1 base卡

岩岩玩個陣中S.Sirigu 依家又中多隻 今次個隻仲要多左招隊長技 btw 如果我有3隻messi（唔同pool) 之後變哂灰色既話 係都可以3換1？

唔同版本既球員不能trade
一定要3隻相同版本先得

同一張抽中3次先有掛
我三隻salah兩個版唔同trade唔到
答唔到你

簡單d講即係一樣樣既球員？屌

陣間抽農夫league試吓先
睇佢個衰樣都係換返base卡
legend已經係咁

fan's choice冇包皮？

都係fp都trade唔到

係，要完全一撚樣先trade得
K社點會咁好人

個個都揀左滾地佬

唔好哂coins啦
啲嘢好撚廢

屌你死㗎仔
三隻同ver fp淨係可以換base player
戇鳩

fifa個pool 深但好在可以market trade卡
pes冇論課幾多都唔會儲到dream team
啲特別版一重複就變垃圾

抽到好嘢唔啱用或者重複咗 = 倒錢落海直接變垃圾

Fifa嗰ser好撚廢
新手難打到仆街
Pes課特價石算幾抵玩

咁平容易啲吸新手
但限3抽 逼死儲卡撚
根本冇可能組到隊想要嘅totw

屌你老母 中左2個冇女1個noble

RIP again

好似好多人都中冇女

屌 又唔中c朗 好灰

中第三隻沙拿又冇牙朗不過一抽泥馬當安慰獎

a嘅呀朗=屈

kg中咩

忍手唔抽

我屌

有無女喎

想抽普巴 點知比2隻黑波c朗我把鳩

以我運氣應該會中另一個金波

留明睇上條巴會中咩FP

三抽收工！

收咩工
無女呢?

大陸人不了

操你媽的你是不是中国人

我愛國愛黨我是護琪手

有灰底冇女=真爱国

FP係垃圾

洗撚問？已經中左隻龍啦冚家空難啦k社

一抽中屁馬？

上巴抽野實錄
抽到個pool得返最後幾粒波先中巴迪高
500pool抽到3x粒波先中碧咸
fp全炒 由19開始 無中過 美斯 c朗 尼馬 利雲 所有世3 盧卡古 fp

勁好運

爆機

又中CR7
想要隻沙拿揸

這些機會不是屬於我的

Carlos
Kubo未升爆喎

放到下年就爆嫁啦
卡路士好用喎

下 卡路士垃圾來的

打半場就無體啦
後備又一隻中堅都無
乖乖地課金繼續抽野啦

有 不過教練放唔落

放咁多精選

Neymar死了

應該用咩心態面對。。。。

Ozil攻中 前面放三隻牙朗

司🐴玩意

三fp換一隻普通小花

99 c7

比隻一生啦佢2020都唔會有fp牙朗

課左238

運氣已盡

Pes轉做fifa個交易系統咪好

Fp25勁d定ddg?

Btw 準備交換個球員 要牙朗定包皮好

25狀態好過ddg

抽咗fp牙朗先

抽左啦 唔中所以先打算換

8抽3 屁馬，做乜撚野

不過啲legend pool好撚呃錢
貨齊特價石抽晒咁濟先得兩三隻legend

所以 legend pool不了
何況我依啲係微課

what about 啤巴?

依家清左袋了
以後GP抽算

有冇咁抽得

ok anyone happy?
fuck all FPs

Ok fuck me

Gay

笑死

最好呢隻，冇重覆當贏

fuck you again

烏龜遊戲

Happy me

岩岩加入 如果本身有隻普通版華拉尼 抽到今期綠色背景個隻 舊款個隻有咩用？

放係到用新個隻就得

ching 有啲潛質 有冇興趣加入legend屌爆fp大聯盟？

今天手感很差

你個聖誕樹教練係邊個

bermejo

810 skills

路明尼加bug級

legend最強跑狗
有少少似以前奧雲

半隊猁都好狀態

go
今次唔用路明尼加
廢事你話屈角

12m

last? try other cf

Ok I try Romario

都係Rummenigge最勁

幾時有得抽很想要

抽咗我12000 coins

波都唔識控 邊到好用

你18抽？19都未見過

拜仁legend 今年新出㗎
以前pes18 19如果有我一早用gp抽咗啦

真有出咩

出咗一次
可能你冇留意
agent 嚟 無底洞

其時先有新legend抽

幾

冇定時
通常每星期出一次agent
有時舊legend有時新

走啦仆街
隻抽呀

k社仆街黎玩咁耐又同佢玩咁多pvp都唔俾me
用中國美c都diu爆u啦

唔想知呀

fuck u

真

Fuck me now

go ar

係街lag到無玩過
武球王果球

又讓賽

反到去先diu爆u

頭先禁住u屌

想要fp c7

yes, 705360341 kg

今期又抽唔中？

Added

係丫，上面有個巴打中左3個c7俾me diu到

用蘇9咪得都係差唔多

so 9都係普板，go ar diu爆u

點解我覺得今晚會爆1001

支足俾人絕殺

又收工

有咩波睇?

u23對韓國

南韓連李康仁 白晟浩 李昇佑都無召入
已經唔係最強u23

支足都勁㗎喇，挨到92分鐘，不過都係要輸

成日被4312巴追擊

btw 最壞巴見字請報平安

PvP?

有無人屠我

jump 2K 可以退出狗會了

yes 705360341 kg

invited

幾時同我打

Gogo砌左狀態隊

想屈態

準備新po

PVP?

10mins後

巴打好波

GO

問同一樣野

752 166 797

好彩

Added 原來無踢過

負6到
go ar

A牙朗就係屈

俾人禁diu偷g
go

介唔介意我用埸 日韓聯盟

咁我用全叻盡應戰

我隊日韓聯盟得71 精神